好想跳樓死但又怕痛又怕記者屈我精神病發

我怕嚇親人

痛架
屈架

其實跳樓自殺係唔痛嫁。
自己去Google下完全自殺手冊
PS. 我戴定頭盔，你唔好去自殺呀，我無鼓吹你自殺

陣間害死路人

想死都唔得

當真係唔痛
但我有精神病覆診紀錄
實話死因無可疑

坐言起行
放心 一個平民死唔會有大篇幅報道
不要把自己看得那麼高.jpg

咁你自己都話跳樓 有咩可疑

咁你都唔明樓主想講咩

大佬咁多方法唔好跳樓啦
你知唔知啲肉塊zip係地下啲隙縫到好核突

千其唔好去做傻事 攻擊其他政商名流

咁就唔抵

我係被人害的

唔想坐監

唔會坐監
你有白卡

但真係唔鼓勵你咁做
尤其係政府高管
佢地對香港既前途好重要

唔識其他方法

入小欖咪一樣衰

幾時有安樂死？

瑞士有

無錢

labor omnia vincit

失業

巴打介唔介意分享吓咩事點解有咁既念頭 講咗出嚟可能會舒服啲

無嘢係解決唔到架 唔好輕易放棄呀